\documentclass[12pt]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{ragged2e}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{tabularx}
\usepackage{float}
\usepackage{array}
\usepackage[top=2cm, bottom=2cm, outer=0cm, inner=0cm, a4paper]{geometry}
\usepackage[pages=some]{background}
\usepackage{float}
\usepackage{eso-pic}
\usepackage{color}

\backgroundsetup{
 scale=1, 
 color=black, 
 opacity=0.7,
 angle=0,
 contents={
  \includegraphics[width=\paperwidth,height=\paperheight]{Sobre3_SSRRMM.png} 
 }
}

\floatstyle{boxed} 
\restylefloat{figure}

\geometry{top=1.5cm, bottom=1.0cm, left=1.25cm, right=1.25cm}
\begin{document}
\color{yellow}

\AddToShipoutPictureBG*{\includegraphics[width=\paperwidth, height=\paperheight]{46280035-montañas-siluetas-sobre-fondo-cielo-estrellado}}

	\begin{figure}[h]
		\includegraphics[scale=0.53]{cuando-y-como-decir-la-verdad-sobre-los-reyes-magos_w1140.jpg}
	\end{figure}
\begin{flushleft}
\textbf{\textit{Queridos reyes Magos:}} 
\\
Este año me he portado muy bien, he hecho caso a papa y mam\'a y he sacado buenas notas, por ello, me gustaria que me trajeseis algo de esta lista:
\end{flushleft}
	\begin{center}
		    \begin{tabularx}{1\textwidth} { | >{\raggedright\arraybackslash}p{2cm} | >{\centering\arraybackslash}X | >{\raggedleft\arraybackslash}X | }
    			\hline
			Nº & Tienda & Regalo \\
				\hline
			1  &        &        \\
			    \hline
			2  &        &        \\
			    \hline
			3  &        &        \\
			    \hline
			4  &        &        \\
			    \hline
			5  &        &        \\
			    \hline
    \end{tabularx}
	\end{center}
\begin{flushleft}
\vspace*{15mm}
Fdo: \\
\vspace*{7mm}
\dots \dots \dots \dots\\
\end{flushleft}

\newpage

\BgThispage
\clearpage
\textcolor{white}{carta} 


\end{document}